别人恐慌時我們貪婪

全城恐慌 個個都諗跌 個市就會升 已經大手入牛 等數錢

你問咗麵麵未，佢啱啱放咗隻熊

死到臨頭重諗住股票……。

唔係你想諗咩 無啦啦港紙變廢紙咪ff

你都未恐慌

真